Hi 點樣先可以令隻狗唔好再食自己d屎

哥基 4個月大
隻狗屙完屎如果執唔切佢會食咗
今朝起身見到佢張床有屎漬
但唔見咗舊屎
應該就係食咗
點先可以令到佢唔好再食自己d屎

p.s. 佢識屙係尿墊到

你快過佢食左先

快唔過

我認真問 ok?

狗改不了吃屎
再嚴重d你訓左 佢又食左 你岩岩訓醒時佢走黎奶你個咀

笑撚死

唔好嘗試去改變D你改變唔到既野

用口接 一定快過隻狗

求求大家
我真係認真問
有無人隻狗試過
有無解決方法[quote]

幫佢著條屎片

試下用公仔方法

消化有問題, D屎有食物未消化咪搶住食, 試下喂D益生菌佢飲

食屎狗

有 都係BB哥基 都係地上有屎漬
個陣我係質佢個頭去屎漬度聞下
跟住CHOK把嬲聲出黎鬧佢
之後就冇發生過

我隻狗由細到依家都會食屎
試過鬧試過滴辣椒油喺佢啲屎度
都係唔work

屙又係識d唔識d

你見親佢食就要即刻鬧佢「食屎狗」

慢慢比你鬧得多佢會有羞恥之心就唔再食架啦

係唔係啲糧唔啱佢食 我嗰隻無試過 最多都係聞兩下就走問

開

屎加檸汁 聽返嚟

我自己就係飲食入手 佢好似夠營養就會停

你試下屙一篤睇下佢食唔食 搞清楚佢係見屎就食定淨係食自己d屎